點解有人可以咁仆街？

有種人自我膨脹都算
但要靠踩人嚟令自己感覺良好個下仆街

有咩幫到你啊咁？